INF 1416
=======

PUC-Rio - 2012.2 - INF1416 - Segurança da Informação

Professor: Anderson Oliveira da Silva

Aluno: Otávio Junqueira C. Leão (otaviojcl@me.com)


Etapas
=======

Trabalho 1 - 

Trabalho 2 - 

Trabalho 3 - Autenticação forte bifator

Descrição dos trabalhos disponível em 'Downloads'.


Requisitos
=======

GCC, the GNU Compiler Collection (https://gcc.gnu.org/)
